有冇人鍾意食完咸野再食甜野再食番咸野?

食完咸野食甜野, D甜野會特別甜
再食番咸野, D咸野會特別咸
味蕾一直被咸甜交替攻擊....
" 啊~~ 膠潮了~~ "

邊個比負皮 不服來辯

善心打破零回覆

係咪你扔低個負皮

見到呢句即俾負皮